鳩遊鹿兒島 live

黎個8日7夜鹿兒島
咁啱見到指宿有花火大會
所以一落機就要去指宿先
其實而家搭緊jr太得閒所以開post

6點半到達鹿兒島中央

買左呢個便當 勁好食

lm

終於到左啦

花火大會前既小型祭典
指宿既人都好友善

今日一起身本來打算去池田湖 點知落雨
咁啱見到對香港情侶
問佢地去邊 佢地去healthy land
我決定跟住佢地去
但個女仔好似唔係好想見到我地咁

張套票1130羊 浸兩個 非常抵
浸完就決完去唐船峽食流水麵

搭巴士去到開聞駅前
其實要再轉巴士 但因為搵唔到
決定行過去 行左差不多九個字
沿途仲要無人

終於到

1340羊一個好正
咁岩有車決定返左指宿先

嚟緊11月去鹿兒島10日
留名跟進

記住check實啲時刻表
啲車勁疏

返到指宿啦
係車到查左時刻表
發現去西大山既車得番5點鐘嗰班
但返黎就7點 就唔到花火大會
所以放棄
[img]
宜家太得閒係到浸腳

年尾去鹿兒島宮崎
已book南州館

日本妹呀

個炸雞軟骨勁好食
指宿溫泉祭勁多人勁熱鬧

煙花好靚
樓主都係第一次去呢啲祭典
感覺好新鮮 勁有氣氛
啲人勁興奮

日本妹死咗圖

原本無死到圖

毒撚開post冇人理

建議大家唔好買softbank電話卡
貪平係鴨記買左 60$ 7日
上網好慢下

幫推

我上次買果張億點唔慢
張happy好慢
兩張都係Softbank

5月去完鹿兒島 真係好正

花火大會

之前用開docomo一直都好順
今次轉左成日load唔到

有冇咩景點介紹
我日日都即日編行程

Plan行程plan到宜家
聽日預告係去霧島神官同神話之里公園

去埋丸尾睇下瀑布啦
上星期三影。
希望噚日嚮坐指宿巴士果幾對人唔係你地啦⋯⋯
嘈到呀

係咪要行馬路先去到？

係，放心無乜車，不過d車都幾快下，因為落斜.

放心 一定唔係我地
我係兩個女仔去

想問一下邊個站落車架

訓左唔夠三個鐘就起身了
要返鹿兒島中央轉車
買咗個便當就搭車了
呢個都唔錯

順帶一提
指宿車站隔離有間拉麵店
超好食 食左兩日
叫麵屋二郎 經過可以試下

冇野啦 我見到啦

到達霧島神宮駅

霧島神宮好細 半個鐘都行得晒
冇諗過佢咁細

作為貓路專登買咗包貓糧黎撚貓

神話之里公園 值得一去
啲景已經值回票價
喺山頂望晒成個風景不得了
仲有啲幾得意嘅設施玩下

呢個係極速滑道 可以自己control剎車同埋前進
真係勁快以為自己會跌落山

呢個滑草車可以試下玩 每滑完一次都要自己行返上去勁攰

兔兔

仲有個纜車都幾正 感覺好新鮮

個纜車係冇安全帶 我勁驚會跌落去

而家出發緊去丸尾瀑布

去到丸尾淹 以為要行好耐
行5分鐘到就到
影左好多相

推下post先

可唔可以講下你今日去霧島神社，神話之里同瀑布d交通
參考下

今日好好天...你就好啦⋯⋯我果日一到下晝落雨落到隻🐱咁.凍，最慘係褸都係拎

我聽日返港，你地玩得開心d.

搭jr到霧島神宮駅之後就搭巴士上霧島神宮
一日得幾班車 要注意一下
送上巴士時刻表

我11點半到到神宮
安置好後就搭1309班車去神話之里公園

玩左大約兩個鐘就搭巴士去丸尾
搭左1538班車

係超級凍 當初睇明明廿幾度
落埋雨仲凍左 我都冇帶嬲
凍到同個fd痴埋一舊

好奇一問.聽日去邊？

去8日，4日落雨
今個星期好似日日好天
唔通真係貴人？

為左好好善用我張3day pass
我聽日去宮崎
巴打有冇地方介紹

今日好好天
依家去左醫肚

今日早上又見到你地

咁咪夠時間可以去埋日歸溫泉

咁都相認
你係咪嗰對情侶？

冇去到呀
你早啲講我可能會去

上次諗住去神話之里
大風大雨
去到先話close

今日晚餐係黑豚定食 不過不失啦
呢幾日係咁食炸野食到口都爛

佢啲野冇室內 大風大雨又難玩左小小

其實已經食飽左
啱啱返到酒店
我住既酒店係 登山口溫泉旅館
盛惠$330一晚 冇野食 有溫泉浸
環境都唔錯既

係阿...佩服你地可以即時plan行程

前日先自駕遊返黎
屌又要返工啦

有晚癡撚線走去西大山打銀河
好撚正呀

留名支持

有車走?

無哂火車喎？點走？自療？

飫肥
不過我果日去咗南鄉食龍蝦，等5X張枱，兩個半鐘，落單後等半小時，先食得

¥5400

我去到飫肥所以景點已經閂門，所以我只有外面影。

不過宮崎坐火車景點來來去去都係「飫肥，鵜戶神宮，青島，高千穗....）果d囉⋯⋯

自駕
打到半夜都唔係問題

慣左想去邊就去邊嘛
已經算乖 做足功課查晒啲野

勁靚 痴線
我本來都去西大山架
因為個祭典 被迫取消

咁多日唔去屋耐島

好似好好食咁
聽日要覓食

本來有諗住去
但係覺得有睇過資料好似要係山過夜
兩個女仔怕危險

鹿兒島要自駕先盡興
有無去指宿砂浴

22號個晚係南大隅個邊都見到對岸放煙花
不過個時比人捉到超速
比警察一路屌一路欣賞緊

係好正
伊勢龍蝦，供應期有限
你有耐性等就得。不過可能我係星期六去啦⋯⋯

當然有 嗰日本來plan左睇完景先浸
見到廢青巴跟左佢落車係山川浸左

之前朋友叫我係一定要食和牛同鰻魚飯

星期六咪又係為咗佢

9月至11月30日有得食咋

唉 我一架觀光列車都搭唔到
師奶心態又想去晒啲地方又唔想泄錢

下次囉⋯⋯有時好難就時間架.

3-4月去 有無咩行程推薦下？

下次 唔知要幾時了
不過都係既 要有遺憾先有再黎既意欲

可以睇下有冇咩祭典
我都係咁啱見到有指宿溫泉祭

然後而家仲係旅途當中
去完話你知

去過兩次鹿兒島都撞唔正呢啲祭典
下次要去

好靚

係呀⋯⋯九州都會黎多次，下次希望南北九州玩哂.
到時唔止8日咁短囉

今日一早起身就係為咗你呢個高千穗牧場

食個早餐先 烏冬好好食
杯牛奶係呢個牧場自家製
勁有奶味

呢個牧場有牛有羊同埋馬

仲可以買啲嘢食懶羊仔 #love

我上年去左北九洲了
都算去晒九洲既

下次我想去啲大型啲既

我返港啦⋯⋯大家玩得開心D

Live返先
話說今日晏就食左燒肉

之後浸下腳仔
望住一大片草原
感覺好正

訓係草地扮下文青
結果比野咬左好多啖

Safe flight

今晚既落腳點係青島
真係好靚

鬼之洗衣板
仲有青島神社 都係細細個

呢舊石拎起覺得輕既話願望就係好快成真

仲見到好大隻龍蝦

宜家出發緊去宮崎食野

睇返又諗起啦

塊草原邊度來

高千穗牧場

😝thanks , 冬天會去

頭先我嚮機上面見到一大片雨雲，另外日本氣象報告話聽日落雨...小心

我都想可以咁近距離影日本妹

冬天唔知會唔會落雪呢

聽日可能會搭海幸山幸
唔好落雨呀
事關我仲未編聽日行程

著住和服既日本妹真係好正

舉機就避

唔識日文都玩到？個次日本有個日文中級朋友先過度到

女仔去日本唔係為左買藥妝真係要得過
仲要去埋咁靚既地方
去過2次日本都就唔到時間睇煙花

我食左太多野食唔落

上網睇話鹿兒島冬天落雪機會唔大

唔識呀 用身體語言就搞掂

我同佢去8日得8萬羊洗
食幾餐好既都冇
不過啲景真係好正

樓主仲響宮崎？

我今日睇到個牧場有張相係講積雪既高千穗牧場
咩都有可能既

係呀 今晚住青島既青年旅舍
我同朋友仔住private room都只係3000羊一個
環境都唔錯

你黎既話有時間就擺埋青島入去
個海景真係唔錯

間房330抵住喎

留名

仲以為去青島應該係住ANA

樓主去唔去日南sun messe

包埋浸溫泉 但就有啲細

我住嗰間超級正 行幾步就係個海
仲要好平下

啱啱同朋友仔討論呢個問題
睇左天氣報告 聽日好似落雨
落雨既話就唔去了

已經就黎三點 聽日又八點起身
早抖咁多位

好正！

留名 ，想去，但一個怕唔方便

我都喺宮崎，今日陰天

冇車你只能夠係朝早影開聞岳，仲一定要好天先靚。

我執左四次九州，都仲有大把地方未去

今日冇海幸山幸喎，聽日先有

去啦去啦 唔會唔方便呀
我住7日 5間酒店
有時可以叫佢地幫你keep喼
呢到又小啲遊客 正

比你發現左
我宜家打算去飫肥

所以我地都唔去日南了
同埋訓晏左miss左9點班車

其實我連由布院都未去
但下次去會想去啲未去過既地方
東北同四國

仲好早啫，我11點先出發日南

係咪會買巴士劵由飫肥坐巴士去鵜戶神宮？

我下個月去東北

我今晚要返鹿兒島 會太夜 所以都係去唔到了

我買左pass 會搭jr去飫肥先
再睇下行完幾點

我同朋友仔兩個買完把遮都唔記得拎
買左雨嬲黎著

係附近行左陣

好肚餓 決定食左野先
呢到比較洋風 宜家等緊野食

黎左啦！
等叫左個唔知咩南蠻雞

live

BTW 幾時先有假去旅行

快架啦 快啲買定機票
Btw個飯好好食

最值得去係高千穗谷

但搭好耐車同要好天

又有小火車搭

係呀⋯⋯之前我都有計劃去，但臨到最後天氣問題我要改計劃。
下次一定去

食左地雞刺身未

唔凍咩
鹿兒島火車站有間舖頭有得食雞刺身.
試下無壞.

咪係...我都係一條友去之嘛⋯⋯我都見有女仔一人拎大喼周圍去，不過我8日住三間酒店，仲要係兩間嚮鹿兒島車站隔離，樓主兩女勁喎⋯⋯

留名, 我黎緊都準備獨遊鹿兒島

靚成咁 咩事呀
但天氣都唔好

等緊車去飫肥啦
再見啦青島

不要再說了
就係成日拎住個喼出出入入
隻腳比個喼撞到瘀晒

多啲圖

唔知係咪件雨嬲擋風
就算落雨都唔凍

會的

朋友仔連魚生都唔食
應該唔會食

話說我本來係星期五去指宿，星期六去延岡轉巴士去高千穗，星期日去南鄉，飫肥.
點知之前打風，換火車飛果個員工話宮崎去延岡快車取消 ，咁已經同我計劃時間唔同啦，再加埋星期五朝早落大雨，鹿兒島至指宿火車停駛 ，咁我咪坐火車去宮崎先囉⋯⋯
嚮車上咪立即改行程，改為星期六去南鄉，飫肥，星期日一早返鹿兒島，轉車去指宿....
咪又係因為觀光火車囉

唔止架⋯⋯都有熟食架

朝早抽小小時間坐下摩天輪呀⋯⋯好正架

月頭去完嚟留名

個個都去西大山，我唔底得呀，好叻咩
你地有西大山，我有山川

其實都無員工嘅

我PLAN過行程
西大山只係可以停站果時落一落車影張相就要上番車繼續去
先可以夠時間一日行程
想問下個站停得耐唔耐
同埋明信片係咪要出去先買到

有時間一定要去屋企島 鹿兒島好舒服

食的話赤雞炭燒 大安幾正同幾平
地址： 鹿兒島縣鹿兒島市山之口町9-1 野添大樓１Ｆ

上次想食華蓮 諗住可以walkin點知兩日都冇位

聽人講名信片要嚮入面間舖頭買，班次係極梳.

我原先計劃行程，最後取消咗，可供抄考：
(6:21)由鹿兒島中央坐車去西大山(7:47 到),(8:30)
坐車去指宿(8:48 到).
希望幫到你

鹿兒島車站隔離呢間燒魚冇得輸

下年一月獨遊鹿兒島留名

我諗住坐玉手箱
同埋去到西大山會繼續去開聞轉巴士上去食流水麵

刺身好似好正喎
可惜燒，煎炸嘢麻麻地，一諗先我喉嚨就

玉手箱最早班車都9:58
我上次去指宿行程係 玉守箱>指宿>西大山>長崎鼻>知林島>島兒島中央

一早坐玉手箱，再係指宿轉車去西大山？

食左幾錢?

咁你果時係由西大山行去長崎鼻？定係坐巴士？

唔記得
但唔算貴

要入鋪買架
一日得8班車 勁難就

巴打幾時去

到左飫肥都係咁落雨

慢慢行上去飫肥城 沿途都冇人
我掉低左個喼係啲locker到

用google maps會行左去舊城先
Btw飫肥城都幾細
不過佢同啲店鋪合作左
有要劵可以分別用700羊或者1200羊去行飫肥
會有5張兌換券去換玩一啲禮物
同埋野食

我都有行上去，好奇怪有間小學嚮古蹟入面

我好鍾意個地下，踩落去軟淋淋

行左8個字經過巴士站，睇到時間表差唔多有車，就搭巴士了，如果唔係仲有排行，之後知林島都會唔夠時間行

飫肥比我既感覺似一個小鎮
啲鋪頭4點鐘到就關門啦

係
嗰時我以為我行錯路

所以我都十五十六取唔取消去西大山，一係要六點鐘出門，一係嚮西大山等個幾鐘回程車去指宿.
（最後唔洗諗....天雨關係，火車取消 ）

向左走，向右走都唔知點上去右邊個鐘樓到，點知原來入咗人地間學校範圍

西大山最慘係無巴士經過，最近嘅巴士站就係德光小學，行過去都半個鐘，上網都無咩資料，而且西大山咩都無，好難hea到個幾鐘

唉
本身好完美係南宮崎轉車返鹿兒島中央
本來37分落車 40分有車
點知遲左一分鐘先到 趕唔到班車

牛仔巴點解咁慘成日都去唔到啲景點

成個幾鐘決定食啲野
見到sukiya就去食了

碗湯勁多蜆

我個PLAN係咁

鹿兒島中央->指宿 (玉手箱) 09:58-10:49

指宿->開聞 11:27-12:07
中間係西大山影張相

開聞駅前->唐船峡 (巴士) 12:30-12:35

唐船峡流水麵 LUNCH

長崎鼻

山川砂浴
たまて箱温泉

後面我都唔知夠唔夠時間做

出發前一兩日已經決定取消西大山.
好彩

哩個....睇真d巴士時間表好喎⋯⋯

所以指宿行程改星期日，都唔錯呀
雖然果日都係成日落雨

16-19

飫肥去鵜戶神宮再返宮崎真係搭巴士搭到想死

點幾鐘有一班可以留半個鐘
夠晒時間影相寄名信片

唔駛架
你搭第一班玉手箱去指宿，之後去浸沙浴同溫泉，點令鐘有班普通車去枕崎，坐到西大山落車，半個鐘左右就有對頭車返指宿
或者唔落車直接返鹿兒島都得。

無錯 如果唔自駕遊好難去到咁多地方
我指宿淨係去左山川砂浴同唐船峽
其實可以去埋池田湖都好近
不過啲車真係好難就

1338嗰班 留半個鐘係最靚
好似2點到有車

星期五去
想問下果邊天氣熱定涼 香港好熱
唔知帶長定短衫去好 同埋 帶咩褸去好

如果夾到巴士就無問題，因為有啲地方想搭的士都無

如果天氣好，日頭真係同香港差唔多，係夜晚涼返少少

建議帶短袖衫再加件薄外套
佢一落雨就會涼 小心凍親

我嗰時搭完巴士去開聞駅
下班巴士都要等成個鐘
我行過去唐船峽
本身想搭的士 但真係的士都搵唔到

下次研究下先

個個都係西大山番轉頭
我就係想繼續去埋食流水麵佢

因為太大雨 班車延遲
我仲未到鹿兒島

好彩啱啱食左個飯
朋友仔勁好訓 差不多訓足全程

好似好遠喎，落雨行過去？

勁柒 留言錯post
講返先

我竟然拉住個喼係中央駅行過去天文館
行左差不多半個鐘
拉到手都起（枕）
今日住既係apa hotel

係 我同朋友仔用腳走天涯
我諗都行左9個字定一個鐘

夠做啦 4點或之前去到溫泉就夠
浸唔到好耐

唔好比佢停
我決定落街搵野食下

間房掂喎⋯⋯仲有嘢食咩？
車站行去天文館，你地真係

孖鋪

你地係咪每人買兩張南九州火車劵呀？諗好聽日行程未？

係呀 仲要得3日 為左用盡佢
日日都勁chur 拖喼

聽日行程未諗呀
想朝早去櫻島
晏就做咩好

因為廁所污衊
我地日日都一齊沖涼

行天文館，女仔愛買嘢⋯⋯

你地用完哩三日車飛可以再買過架。不過你地都可以買張一日巴士劵遊覽鹿兒島各景點嘅

點解唔坐電車?

已經行緊 但買野幾時都有得買嘛
睇景好似好啲

我地兩個都勁窮
我上網有睇到呀 1000羊一日

我都唔知 以為近掛
一行行左大半個鐘

落雨

但你地坐船去櫻島來回+島上周遊巴士都唔止¥1000啦

車站無coin locker?
咁拖喼好辛苦

今日放任一下 比自己訓晏啲
結果宜家先出門口
去食野先

其實我就係住喺天文館

我地要去酒店嘛
Btw飫肥嗰時有用到locker

去天文館間天街沙龍買pass la

係邊度架
行過都唔覺有呢間野咁既

碼頭都有得買架

搭左架巴士去水族館口 個司機好好人
問我地係咪去櫻島
我係咁點頭 佢叫我上返車

到達

船上邊有烏冬食，我係回程時買黎食，因為當時太肚餓啦

慢慢享受十五分鐘船程啦⋯⋯

我地兩個痴線佬 學人租單車
樓主我淨係識踩 連單手踩都唔得
段路仲要勁多斜坡 仆死

日本嘅第一滴血

踩既途中見到勁多貓
忍唔住落車撚佢地

撚佢春袋

補圖

咁勇
環島踩？定點呀？唔坐觀光巴士？

非禮呀

已經收左皮
去左搭巴士
間鋪收5點 好難踩晒成個島

櫻島真係好靚 我唔識影相都影得唔錯 好似係

好感動 牛仔巴
成個post得你同我

太熱 買左呢條國民雪條食

推呀推

坐巴士仲好..舒服上山睇靚影.
我果次仲有仙景睇呀

落大雨中

成日見到都無食過...一係食布丁，一係食乳酪

返工唔蛇王邊似返工呀

仲有me

其實櫻島有個打卡聖地，坐巴士就到，但夾時間就一定小心，快閃幾分鐘就一定要走，唔係就

我上個禮拜先去完番黎
櫻島真係幾靚
本來諗住踩單車環島點知落雨
最終坐左兩個鐘巴士環島

基本上落車影幾張相就要上車

我都係上星期去，睇完鳥居返到碼頭開始落大雨

十分鐘都無，好在行兩步路就係巴士站.

勁多霧 仙景

今日天氣好好

搭完觀光巴士啦
試下搵車去埋沒鳥居先

樓主變炭未？

無架....唔好去呀⋯⋯

小心時間

上次櫻島巴士根本趕頭趕命
有時候我會等下一架再上

樓主去宮崎果時有無買1日巴士pass
我主要想去青島神社,鬼之洗衣板,鵜戶神宮
我上網睇好似好複雜 救命
上網睇台仔D旅誌個個講既都唔同

[quote]上次櫻島巴士根本趕頭趕命
有時候我會等下一架再上[/quote無法啦⋯⋯一個鐘一班，天氣好可以影多幾張相，好似我咁落雨

啱先踩單車落斜嗰時啲灰飛晒入隻眼到
就盲

有無買櫻島樁油

果陣我搭JR去青島（南九州pass)
巴士1日pass係宮崎車站買左，係青島去完神社再落日南同神宮，但bus pass好似可以搞掂晒。

我冇買巴士pass呀
不過我住青島 一落樓下行一陣就係鬼之洗衣板同青島神社
青島都有巴士去鵜戶神宮同日南
但我冇去到
不過買左pass係會平啲
最好就返時刻表去plan

宜家浸緊腳 有咩用架

全職撚貓
其實冇行程都幾好 鍾意做咩就做咩
唔洗好趕

又浸足湯啦 今次隔離有火山陪我

好羨慕呀
隻隻貓都用仇視眼光望我，有蓋地方浸腳位又比人坐哂，無理由揸住把遮坐濕條褲浸腳架

幾大對比

潤膚保濕用
搽頭搽身都得

i know that feeling bro

係喎⋯⋯宜家先醒起我無入去櫻島博物館添

果陣我都有撚貓

點解唔搭巴士

鹿兒島中央站附近d酒店都係4000yen左右仲要包早餐，質素同APA差唔多

Welcome cute pass就係
Bus pass一日600咋

櫻島d貓好痴人架

有幾複雜？
係宮崎站坐到青島落車，行晒神社同洗衫版之後再上巴士，鵜戶神宮前落
回程坐對頭車就係
不過巴士好疏，自己預時間

而家連登唔知點解upload唔到我部機入面一半以上嘅相

我上年去西大山寫嘅遊記，唔知點解up唔到相

一早睇到哩個post咪好囉...果時我諗唔到哩個時間去
留返下次先

啱先想買 去搵 點知鋪頭已經關事
想食鳥冬都關埋

巴打好有心寫呀
我早啲睇到都好
宜家都就走

勁痴人 一路喵一路走過黎
但偏偏我今日路記得帶貓糧

我呢到3000yen唔包早餐
我勁無聊咁聽日住鹿兒島中央

六點半啦....坐船食碗鳥冬先啦⋯⋯
再返天文館搵好嘢食

我宜家返緊鹿兒島了
要去搵野食
唔知點解我呢次去日本成日都肚餓

臨走前係櫻島睇日落

運動量多咗

鹿兒島無乜人 真係好正

好曬呀

我上次去都係變左仙境 有啲失望

本來我都影到好似樓主咁靚架

我果陣住天文館附近 日日都行路去中央駅 夜晚又行番番去

本來諗坐嚮天文館住兩晚，但一諗到要坐市電去火車站就

搭巴士囉
不過住中央駅方便嘅

後尾証實係啱嘅，有吉之島行，躝街夜一夜返酒店又唔怕

係架 去天文館果條雖然係大直路 但其實夜晚都好靜下

關左啦

我成日追車 跑到傻

我好似聽唔到普通話

Oh....

但我就撞口撞面香港人

好難影到似我咁靚#

我前日係霧島神宮 尋日係青島
今日係櫻島都撞到兩個香港男仔

我嚮霧島見到幾班港人，櫻島仲多，再加埋台灣旅行團，環島觀光車一半以上港人，係南鄉無咋.

下個月去鹿兒島3夜2日

day1: 下晝機到鹿兒島 市中心行下 住市中心
day2: 一早去熊本探熊熊 下午去櫻島 住市中心
day3: 早上去指宿 下晝去霧島溫泉
day4: 霧島溫泉 去機場

屋企人冇假 只可以玩2日
好想去埋高千穗峽

中央站商場幾多野行，又有萬惡嘅夾公仔機
有機會可以試下附近嘅川久炸豬扒同埋薩摩思無邪拉麵

交通點解決呀？我知道指宿有巴士經機場去霧島溫泉

我上網揾時刻表 彈左好多出黎 唔識日文 唔知邊個先係
有無人可以比我 感激萬分

依個岩唔岩?
[url]http://218.189.123.38/videoplayer/9-02_20170401.pdf?ich_u_r_i=6903f154791735b3b63fcaca6a8d530f&ich_s_t_a_r_t=0&ich_e_n_d=0&ich_k_e_y=1745098928751063562496&ich_t_y_p_e=1&ich_d_i_s_k_i_d=2&ich_s_e_q=309256267&ich_u_n_i_t=1[/url]

買3日南九州pass

行程咁緊湊既
記住要check好時刻表
你搭車都要搭好耐

係呢到日日食炸野 會唔會死

等我一陣 我返到酒店比你

開餐啦

咩名堂

有冇食過生雞

想試下 但朋友仔唔食
唯有下次有機會再食啦
好唔好食呀

X2046, 我上次去幾個主要景點最多都係香港人, 櫻島霧島巴士上一定有香港人

普普通通炸 同係香港食差不多

我今日成架巴士 半班都係香港人

係, 如果再去一定住中央站附近, 其實個站商場真係好多野行, 只計男裝幾個大牌子都有齊, 反而天文館我覺得無咩行, 係間二手衫舖有時都有D好野

加油
送埋條link俾你

聽日行先 我唔記得左自己黎八日

食飽飽係天文館行左陣就返酒店了

都係果句啦⋯⋯滿足下好奇心，過下口癮啫。

櫻島好靚

真係好靚 我用iphone影炸
用肉眼睇會更靚

感謝你

係咩味架

無味....雞腎爽脆但有根，雞翼有根，雞腿肉ok

早幾個月去完 真係好靚

我有一張岩岩噴煙

3日2夜鹿兒島不如stay番係果度hea玩啦
JR錢都慳番

咬到根應該好核突

點解可以影到咁靚

成日都冇噴過

咁正

Lm

我用單反影 加上嗰幾日天氣好

就算比部單反我都影唔到
但心郁郁都好想買部

啱啱起左身 今日係冇行程
樓主我太on9由天文館搬去鹿兒島中央

都係行下商場囉⋯⋯一係買張一日巴士券市內遊覽

用返噚日果張day pass坐摩天輪或者其他景點好似有折扣

櫻島半日夠唔夠玩？
諗住2-3點坐船上島
然後睇埋日落

得....坐埋觀光車都得

最好坐兩點半嗰班觀光列車如果其他班次嘅話就去唔到咁遠 我都睇唔到埋沒鳥居
但櫻島真係好靚

宜家搵野食先

呢個勁好食
啲豚肉入口即溶

朝早我淨係食個包+咖啡咋

我早幾日去既地方連lawson都冇
日日都餓
呢幾日要食返夠

買下囉 我都唔識啲咩攝影理論 都係靠去旅行影下影下咁練返嚟

點解咁講

準備起飛

我唔記得左中間有段時間空左

啱先拉面間鋪頭

有間買手信既鋪頭
件熊本熊衫勁得意 第時生仔一定買比個仔著
話說樓主勁鍾意買濕鳩野
我最後買左個白熊頭

窮撚最鍾意買平野
樓主我已經行左兩次daiso
女仔可以行埋呢間
全店390羊
好多濕鳩野買 啲野又幾靚

最左邊中間果個totebag
好得意

幾好喎⋯⋯我淨識入去吉之島買嘢咋，車站隔離d商場我最後果半朝先行下咋.
同埋銀包已經洗乾洗淨

同埋我帶得十萬円去，洗剩二千

係100羊店

好多年冇影 影左張貼紙相

嚮邊架

地底果層夜晚啲野食特價 我最中意去搶

屋台果邊夜晚唔記得去

我今晚訓正屋台隔離

都係天文館

見到熊本熊飯團 好可愛就買左
50羊炸

點知 平野真係冇好野
好難食 但冇垃圾桶 硬食左

可能比熊食呢

我又食啦
今次係鹿兒島好出名既白熊刨冰

叫左白熊同團子食
個刨冰真係好好味

唔會掛 佢地食昆布既咩

日本種熊仔口味唔同d嘛
天文館我都係入咗兩間藥粧店就走啦，你就收獲豐富啦

我都想 但冇咩錢
買左勁多眼藥水

玩埋今日？聽日走？

我係天文館通中意行vintage衫鋪
不過有啲好撚貴

坐左摩天輪未

準備坐啦
唔好意思唔見左人
我去左打機

冇野做係附近商場行下
入左機鋪就幾個鐘
夾公仔機明知夾唔到都係會去夾
The walking dead 嗰部機真心正
仲有部濕鳩運動機 一次100羊但係玩太小時間

邊度有機舖
可以唱埋k喎！

發現個商場都幾多野行

佢地真係好唔等洗
但又真係整得好靚

好唔公平 淨係得比卡超有咁多件衫
但又幾可愛喎衰鬼
但我唔會帶佢地返屋企架

行到肚餓去左食冬甩
好味好味好味道

地鐵站隔離嗰間amu plaza

我都有睇呀
二手都成千羊件

冇錯 聽日走啦

推老母

要坐啦 有三款 普通 透明 同Pokémon

要上車 影唔晒成架透明

我又食啦
今次係一間洋風既餐廳
我呢一餐食完仲要夜晚要食屋台村
最後一晚食盡佢

好似好好食咁 等緊佢黎

補返啲摩天輪圖

隔住塊膠影好難影到

不得了 勁好食
搵唔形容詞黎講
總之就係好撚好食呀 媽呀

我仲打埋鹿兒島中央既道館

毒撚出post無人理

幾精美咁喎

夜景唔掂，個員工都無同我講有Pokemon 車廂
透明車廂要等十五分鐘
普通算啦.....我驚高

咁又唔係隻隻咁靚仔嘅....

其實鹿兒島我都想去多次 不過太偏僻

都係呀⋯⋯有時就巴士，火車時間都幾頭痕架。
咁咪有多幾次借口又再黎過囉

好正呀

[/quote]好唔公平 淨係得比卡超有咁多件衫
但又幾可愛喎衰鬼
但我唔會帶佢地返屋企架[/quote]
咁又唔係隻隻咁靚仔嘅....
[/quote]

醜得黎都幾可愛呀

今日做左全日廢青

金錢唔允許

旅行有日hea下 , 放鬆下, 畀身體抖下都幾好阿

我又食野
真係食到想嘔

救命 今日第五餐

如果唔係食太飽今日都幾好
宜家飽到想嘔

有得係日本食就好食 食多啲
係香港得💩食

間cafe響邊個位

就係amu plaza 6樓
嗰時經過見到好似好靚
咪試佢老母 點知咁好食

我返到香港真係要食屎
得返幾舊水過活

樓主唔洗訓

果邊成3:30

4點我都未訓
聽日係飛機到訓算

聽日就返香港啦
估唔到話咁快就八日
我都唔係好捨得走

最後我要多謝我朋友仔
有佢陪我一齊做埋啲on9野
陪我癲
我知你睇到架 我愛你

我果陣夜晚搭透明車廂，上到去知賴晒野
係度FF地震成個碌左落去

尋晚都有去屋台村 見到2個女可能係樓主

你幾點去

咁有幻想力既
我幻想過我卡住係上面炸

8點幾9點

隔住塊膠影好難影到 [/quote]
夜景唔掂，個員工都無同我講有Pokemon 車廂
透明車廂要等十五分鐘
普通算啦.....我驚高[/quote]

我果陣夜晚搭透明車廂，上到去知賴晒野
係度FF地震成個碌左落去[/quote]

咁有幻想力既
我幻想過我卡住係上面炸[/quote]
未坐之前好想坐 ，坐上果時好鬼驚
望見風景好鬼high ，落返地下唔捨得。

唔係我地
我十二點幾先落去

唔去西大山真係哂左

係咪瘦妹去，肥妹返？
幾點機？香港落大雨。

夜景唔掂，個員工都無同我講有Pokemon 車廂
透明車廂要等十五分鐘
普通算啦.....我驚高[/quote]

我果陣夜晚搭透明車廂，上到去知賴晒野
係度FF地震成個碌左落去[/quote]

咁有幻想力既
我幻想過我卡住係上面炸[/quote]
未坐之前好想坐 ，坐上果時好鬼驚
望見風景好鬼high ，落返地下唔捨得。[/quote]

我淨係係咁影相
其實個摩天輪都普通
中環嗰個仲靚 不過貴

冇車嘛

6點機呀 宜家係附近行下算

係咪搭快運？冇取消你真好彩

食多兩餐先啦
然後早小小去內陸機場行下.

睇下飛機

好鍾意日本啲機場
唔宏偉 但好實際
鹿兒島機場 餐飲、手信多選擇
又有啲休閒設施
樓主會唔會去浸下腳？

係
68$機票嘛

都得 咁我早啲去先

早餐

好同意樓上講法，嚮日本國內線機場乜都有，又熱鬧，但國際線機場就....
宜家鹿兒島國際機場裝修，搞到成個地盤咁款.

玉子同腐皮食左好多舊黎頂肚

食埋今日就無好嘢食啦⋯⋯

想問下大家 買唔買好
身上唔夠錢買 要碌卡
3500羊 係個吊燈 復古玻璃
好似好冇用
但真係好靚

$26X喎⋯⋯你鐘意咪買囉
（好廢話啊 ）

Made in 支那？

問左係巴基斯坦

我遲d都去鹿兒島

玩得開心啲
有困難就問我啦 我會盡量答

去緊機場啦

歡迎回港
回歸現實

中央站就有

屋台樹正野嚟，一定好食過博多果d屋台

天氣太差
我去果時陽光普照

我每次都一定去國內線行

其實我前個星期都係鹿兒島，咁啱撞正打風，JR停駛被逼滯留左一晚
不過我上年已經去過鹿兒島一次
去西大山果日就出太陽

係日本食過好野，一諗到要返香食屎就

11月中去，去霧島神宮睇紅葉

返到香港啲野突然難食咗

返唔到轉頭，個種心癮 嗚呀，燒肉 流水麵 飛驒牛 拖羅 饅魚飯

返到黎香港又見到啲人西口西面啦

話說啱先睇到話香港落大雨
好醒咁買左把遮

點知...
我轉個撚頭就漏左佢係架行李車到
就係國內線行去國際線嗰段路
我拎住把遮都嗰夠5分鐘就冇左啦
當我發現唔見把遮嗰時已經過左關